梁冠聰算唔算係近年最突出嘅年輕旁述

佢講野真係好淡定，語速合適，組織力好，同埋語氣令人好舒服。
反應又快，柏翹黎奕倫嗰啲成日突擊測驗咁問佢點睇點睇，佢都有文有路咁分析到，絕對唔係鳩噏，係佢真係清楚發生緊咩事、知道自己講緊乜。
1992年出世，真係年青有為。

謝德謙都唔錯，甚至風格比梁冠聰更有分析力，對戰術睇得幾仔細。不過有時都有失誤，梁就真係睇得好準，又可能係梁比較謹慎，100%肯定先講出嚟，呢樣都係優點。

另外之前聽過余德丞，佢同袁文傑同場，個人認為佢嗰場仲講得好過游生。英文水平又高，平時又有寫專欄，講野斯斯文文，有文有路，不過應該全職藝人嚟。

文彼得完完全全係梁冠聰嘅相反，講野好撚lur好撚急，把聲又唔好聽，噏十句野九句有問題，一係自創球員名，一係屈鳩個球員呢樣嗰樣，真係亂鳩咁嚟。

完撚全係讀寫障礙，講一句完整句子都唔撚掂。又唔撚做功課，乜柒都唔知咁，平時同啲fd吹水，佢地都專業過你，收山吧啦求下你。